我就支持國歌法既

任何人都唔可以侮辱
願榮光歸香港

五毛

標題黨

拉

你真係好撚煩 仲未搵夠咩

仲唔比我撚到狗

兩隻pr打手

鄰國既國歌就唔關我事
唔評論唔侮辱
就係咁多